唔好睇少今日場仗

光復行動去到第三站 基本上去到高潮位 經過琴日大家既戰意應該有所提升 最基本防具gear絕對要做足
光環全部放低 今日敵人唔係水貨客 其實係班狗 今日應該正正式式勇武
大家都知道721會有民陣金鐘既集會 今日既光復去到幾勇武 就會變成721既基本野
大家又知道和理非已經壽終正寢 所謂五大訴求其實完全冇撚用 大家暫時應該集中對付班狗 贏到班狗先有出路 因為keep住而家咁 根本冇變化 最後消耗盡既只會係我地
點解要打贏班狗？
第一 撐藍既全部收皮
第二 迫政府出返黎 而家佢地持住有班狗 由班狗出黎咬 企後面唔出聲睇戲
第三 如果中央出解放軍仲好 成個政治局勢再升華 仲好過而家咁停左係度 遲早拖死
第四 香港大部分唔係中立派 係騎牆派 邊面優勝自然會吸到班跟尾狗

大家準備好未？即將開始 冇得再退 冇得再留手

尊重各位義士

做咩都好，大原則係唔好送頭，721需要各位

全部同我入黎！教你下一步點做

今日替天行道

要搞既 集中搞班冇number先 夠多人既話即刻圍佢地問佢地拎證 冇既話大家識做 懷疑冒警 行駛公民拘捕令

各位手足加油
務必小心

手足加油 沙田見

大家小心 和理非都要齊裝 就算食花生 必要時可送俾前線

呢個真 做足gear唔代表要上前級線 多人上晒裝 個勢都強好多

就係下下都等下次先做，所以咪送哂分比人囉
應該係就算要送頭都要拉佢兩個陪葬

而家班狗已經上晒盾 咪撚住行下冇事 各位上gear啊 今日唔輸得！

推

要小心，係咪懷疑冒警就可以行駛？因為你拘捕就即係行駛左武力。唔襲警都可以屈襲擊

小心行事 仲有721等大家
加油

只有雙方能力對等，先可以維持番個對峙局面，只有解除黑警武裝先可以對準政權，黑警正係普選路上既roadblock

拘捕唔代表用武力 ？

今日係21號既前哨戰

欣賞大家, 但切記自身安全

大家加油

在場和理非感覺濃厚

武運昌隆

團結一致 對抗港共

請問警隊知唔知黃綺寧督察吸毒同校園欺凌嘅過去呢？

Push

無裝備呀屌
勇乜撚武
唔撚出黎啦

口罩先(最好黑白各一對，方便替換)
預備手套🧤

去花園街鴨記求其買一頂黑色cap帽

push

保護民主自由 人人有責！

懷疑係黑社會 公民拘捕行動！

沙田見

請法律JJ解釋

提提大家小心比人帶風向
慎重思考連登上到熱門嘅po
要有獨立思考 唔該晒

龍尾未行完就打人， 小心
遊行完2個鐘必散
be water

今日唔係光復，係遊行

唔好送頭pls
少一個就少一個

唔好再講be water

我無野講

true

水可以流水 都可以成為洪水 可剛可柔 大家見機行事 天佑香港

唔好鳩叫加油同下台啦

加油

God bless

記得要full gear唔好送頭呀

呢啲情況唔好用冒警，因為刑期係唔會符合公民拘捕權，用《武器條例》第四條管有違禁武器任何人管有違禁武器，即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁3年，要出師有名

巴打們最基本裝備一定要有呀
唔好到時先預備！口罩眼罩保鮮紙最基本
頭盔有既都要預備！今日天時暑熱記得帶遮
唔好依賴區內商店，上次發夢果陣區區都買唔到野

係現場組隊就得
係連登講冇用
兄弟爬山 各有各做

前線做乜都支持
但請唔好話五大訴求無用
唔係為衝而衝 為打而打
不論行出嚟係和理非定勇武我地由頭到尾都係為左五大訴求
緊記我地要團結
唔好一口斷定和理非無用 佢地出到嚟就係你地強大嘅後盾
相反懇請和理非都唔好同勇武割蓆

連登係做一個大意識 等大家有個默契打底先
現場大家再組織

就咁睇喺大圍個勢和平遊行完之後，夜晚應該好激烈！

有冇諗過用保鮮紙紮住啲懷疑冒警人士或者動粗藍絲容易過用索帶

大家小心 睇住自己同身邊既人

Bump

只可以講in this moment 唔好只叫口號 剩口講五大訴求係冇人聽 當然呢個絕對係成個運動既目標 721會集中返
和理非當然係後台 但去到一陣形勢轉變 勇武既人數一定要提升返佔大比例 唔係一定輸

好多人。。。

今日唔係光復

唔該大家自己做流動物資站！！！！！！！

堅持

出手既話大家記住護送勇武走

仲諗住撚狗？仲諗住和理非到？
其實幾次都係你和理非 理班狗黎搞我地 跟住就扑頭
你勇唔勇武下場都一樣

仲有重點係 唔好比班狗有回氣 琴日佢地已經消耗左 都仲拉左我地既手足 今日要繼續 起碼要班藍絲都要mon實冇得抖 全世界要困係呢場運動

請各位做好隨時被顏射的準備

思路正確
打狗日

次次俾人扑完頭都散呀？忍夠啦

Pish

今日大家一定要小心，一齊來一齊走。

幫推

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過

各有各做，試水溫

今日唔輸得

小心帶風向，要有獨立思考!!!!!!

啲人企高地 一直都係話警察都係打份工
但根本警方已經唔係打份工咁簡單
呢個point一定要令大眾知道
咁對我地處理班狗唔會再有咁多顧慮

大家要小心一定要番到屋企，女仔企後啲保護自己

上水今日都有好多水貨狗

好支持出解放軍到時真係焦土雙贏

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

趕水貨客其實只能帶出信息 根本春風吹又生
垃圾政府唔做野係唔會解決得到 但要解決政府 首先要解決班狗

其實唔緊要 成全佢地 但要一野打沉佢地班狗同藍屍 永不超生

小心
我哋一出手班狗實插曬水

捧打落水狗是常識吧 根本要定性係暴徒既一早有晒既定立場 唔好再諗住留一手會保留到和平形象 冇的了 局面已經唔同晒

唔睇tvb

第四點講得好岩

所謂中間派 沉默大多數 其實係勝利球迷

衝立會個日睇得好清楚 最初成班話衝黎做咩 破壞運動 最後佔左一個二個話好感動

可以唔洗博既 等7.21之後點
大家都需要休息 可以既話聽和理非講一次

都係個句啦 和唔和班非已經唔再到我地決定 旺角同上水大家有眼睇 係班狗主動黎衝擊 挑起大家情緒 再襯亂扑頭

現階段的確冇野野制裁佢地咁亂打人
保留紀錄最緊要 希望有人會留RECORD唔好比人收走

最近要有命返黎

一定要留力 721金鐘 唔好中敵人消耗戰

冒警唔得，唔夠一年
但係佢有gear就得

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

你可以制服佢eg 用索帶
佢反抗你可以制止
唔可以打佢
可以禁低佢，壓住都得

Gogogo

101根本離地，佢話你不適當使用武力你都仆街，你對藍絲用都有難度，何況黑警

讚成

上

唔好為勇武而勇武
唔夠人即走
Be water

勇武手足務必記住三點
不被捕 不分化 共同進退

香港加油💪🏻
星期一見

冒警唔係arrestable offence，唔可以行使公民拘捕 ，
除非隻狗打人（襲擊導致他人身體受傷害，AOABH，並非普通襲擊）

拘捕可以用「合理」武力，但呢啲時勢都驚有位俾人入

注意：
冒警唔係arrestable offence，唔可以行使公民拘捕 ，
除非隻狗打人（襲擊導致他人身體受傷害，AOABH，並非普通襲擊）

注意：
冒警唔係arrestable offence，唔可以行使公民拘捕 ，
除非隻狗打人（襲擊導致他人身體受傷害，AOABH，並非普通襲擊）

拘捕可以用「合理」武力，但呢啲時勢都驚有位俾人入

推，好易有位俾人入

唔好意思
借個位問一問

請問7月21號 有冇宣傳單張?
時間地點為何

求回答

推沙田post

人手置頂

手足加油

小心 天佑我城

沙田現場9合1直播

「警」惡懲奸

支持今日練兵但唔值得送頭
離個權力核心太遠
起碼係金鐘搞先去盡

兄弟爬山

雖然我今日冇出
但我同意

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

升級 需要放低包袱

同意大部分都係勝利球迷
同埋得罪講句
果d淨係係屋企手指指唔出黎唔做野既撐邊邊都19樣者

雖然我覺得你地咁做會喪失中間遊離份子，但係我企係你地個邊，心情好矛盾

準備好

犬既惡行 世人有目共睹
現在替天行道
公義在我們一方

唔該提升戰意，對方只會追住你黎打
唔係黎玩

天佑我城

Up

現場一條好長既人鍊 證明大家已經有晒意識 加油

當你打贏左班狗，中共乘機話香港政府管治唔到香港人，出動老解鎮壓，再順便正式收返香港，你有信心外國勢力一定會做實事幫我地而唔係隨便講兩句關注同埋中共唔應該xxxx?

唔係藍，真係想交流下

而家慢慢收返有撚分別？一下收返個反抗一定好過溫水煮蛙

都係 早d面對 全部人都會覺醒

地區遊行係用黎保持地區溫度
話比人知 香港人有幾多反政府
保持選舉優勢
而focus 唔係D狗！

而家最主要係登報
內容要令中國尷尬
試針對而下幾點 ：

1）一帶一路 賄絡第三國家
2) 人權
3）世貿承諾
4）香港承諾
5）政委家屬情況

同埋721 多D考慮想去到咩程度 黎裝備自己
上次衝入立法會唔多唔少係政府太豬 ....

尷尬
各有各做唔理你點做
但今日一定打狗

如果而家香港再有徐步高都肯定大把人支持